全球封關，係未得香港人跪係度食飯？

港畜係未特別低賤？

日本人唔封關都跪係度食

咁日本人本身就係低賤

推

日日鬼子唔計

死廢佬佢死佢事

可能自己人呢

窮人一定係廢佬藍絲